撿窗外衣物 八旬婆婆10樓外牆半天吊

撿窗外衣物 八旬婆婆10樓外牆半天吊

紅磡黃埔花園5期清樺苑發生驚險家居意外。清晨6時半左右，住在10樓的一名82歲老婆婆，因為有衣物跌在窗外冷氣機頂，於是拿竹支撩動嘗試撿拾，豈料失平衡自己也跌出窗外。千鈞一髮之際，她雙手捉住晾衫架半天吊。此時，在單位內的丈夫發現此狀，連忙捉住她的腳，由鄰居代為報警救起。消防員接報到場破門入屋，將婆婆救起，她沒有表面傷痕，但驚魂未定，送院檢驗。

婆婆驚魂未定送院檢驗。(江寶龍攝)

婆婆姓司徒，她事後在醫院憶述事件說：「跌咗衫出街，用支竹撩，但係唔夠長，越伸越出、越伸越出就跌咗落去。我先生捉住我隻腳(半天吊)，可能驚動隔離睇到(報警)。下次仲敢咩！我唔知會跌出去呀！好彩我踩(應為捉)住個篷(晾衫架)，如果個篷(晾衫架)殘殘哋跌咗落去喇!」

婆婆姓關的丈夫說，今早不見了妻子，找尋下見到她竟然在廚房窗外，連忙捉住她的腳。關伯伯說：「她自己捉實晒，響出面晾衫架捉實，我發現就拉佢上嚟，但我唔夠力，鄰居就幫手報警。」他表示會考慮裝窗花，以防案件重演。

婆婆的丈夫指考慮安裝窗花。(江寶龍攝)

阿婆都幾fit

痴線

班九十後打歪廢

啲廢老唔注重安全